有條八婆整張垃圾Banner就街掛⋯

臭閪不值一提

Btw, 周街掛banner 唔合法架傻閪 仲咁撚大聲

荃灣有咩辦法收佢皮

1823 廢警唔L死做啊?

G。

好似周圍都有

使撚剪冇number嘅call 1823幫你收走佢

post晒自己啲犯罪證據上網

正解

巴打可唔可以報埋地址/區？等大家都打1823，有啲認唔到邊到

多謝佢咁on9 cap晒出黎
如果有熟路嘅巴打
街都唔使出
出接download佢張圖就可以1823佢

好撚醒

其實佢問問題姐 我地用memo紙答返佢又得唔得呢

幫佢噴啲顏色

1823

貼返黑警啲罪證上去又得

第三張圖配612開槍圖 fit哂

佢犯法喎

推，行街見到，記得睇清1823有無做嘢

Sorry..我都唔係好清楚
靠各區巴打認地方了

是義士 垃圾問題 小朋友都知

荃灣

啱啱收到消息原來全部喺荃灣

好多連儂牆選址

咩係覆你震機

有腦就唔會撐警啦

第一張係深井中銀位

聽朝去噴撚咗 是什麼 三隻字
有冇手足幫手

荃灣
青山公路(眾安街變電站對出)
大河道(瓜子大王對出小巴站)

其他唔肯定

有人開路了

好想痴"義士"取代"什麼?"

哈激到佢紮紮跳

有冇人一齊剪咗佢

don't make ugly chicken famous

巴打們唔好去剪，聽日全日call食環行過見到食環即時舉報

Call咗食環拆先 個八婆話拆一張掛三張叫佢同食環講 我地連登愛國愛港唔會做破壞香港嘅事

荃灣巴打應該一睇就知係邊

磚牆個張懷疑係德華公園

三角誌
字都唔識多隻 學人出banner
仲要犯法嘅

Call食環搞就ok 戇鳩嘢唔好自己出手

亂咁掛野犯法。仲周圍同人講

係都香討喇on9

唔好搞啲banner!!!!! 保護佢哋，一齊打1823

盧巧音首歌

佢咁樣唔係犯法架咩 真心想知
佢話而家打war game咁 咁就要問番警察嗰邊點解會入新城市清場
最後一個po 自私到呢
係咪為咗自己嘅光明未來就推冧而家嘅香港
而家係救番香港唔係推冧佢喎
我睇唔透呀

你貼返警察打人嘅相上banner 度lo

點會唔夠薑打柒你呢死臭閪

大圍海福花園都見過

犯法仲咁大聲
原來撐警嗰班戇鳩唔係扮出嚟
佢地係真係傻㗎喎

幫佢大大力宣傳

改佢d野改做撐示威就掂啦
仲唔激到佢仆街

唔好剪 會當刊事毀壞
掛過另一張黑警banner響佢果張上面

大大力幫臭閪宣傳
佢都係想多啲人睇Banner
就成全下佢

應該係青山公路荃灣果帶地鐵對面

咁明顯整banner鬧香港公安，陳麒茵阿姨有膽識

記得
1823！

用返同一句貼d警犬落去激到佢跳跳扎

做咩成日叫我

聽朝打1823 所以巴打唔好整嘢上面啊，唔想浪費咗你哋心機

可以貼新城市武裝暴徒

一隻字都唔使改

荃灣千色附近 荃灣街市街 青山公路荃灣段
大河道

有幾張locate 唔到

後面個咩天主教小學睇唔到

我地未打war game個時
警察一早開緊無雙啦 屌你老母
死番去5p啦臭雞 比人屌壞左個腦？

撐警嘅多數無乜腦
大家唔好怪佢
笑佢好啦

或者好似樓下改圖咁, 加警察兩個字係前面

哩個得，到時banner 又無咗，得番我哋啲相

荃灣
係晒中間個頭
係荃灣住一定識搵,放埋上FB搵都唔使搵

改撚晒佢 直接放上大陸

第一二張
青山公路深井段，中國銀行對面
深井天主教小學

咁撚樣衰，唔怪得冇仔要係到鳩up

揾唔到佢fb

哦原來係狗乸

唔駛剪，1823 call爆佢

單身（錯重點）

垃圾用黎用去果幾張相

3. 青山公路荃灣段，眾安街交界，係眾安街變電站對出

好撚豬

前面黐”警察”兩個字，激撚死佢。

荃灣 & 深井

荃灣一帶 就咁睇有德華公園 中旅社對開條馬路
其他等巴打接力

望到三角誌仲諗咗一陣關盧巧音咩事，屌原來係三國誌

唔怪得之佢撐警啦

條女痴撚線

1.深井中銀對出
2.深井天主教小學外
3.荃灣多層停車場對面，台灣麵出面
4.德華公園外
5.大河道96B小巴站，萬寧外面
6.同3
7.深井碧堤半島巴士站

利申荃灣深井巴

1823. 好市民必需舉報

夾錢啦, 1823後再搵個律師可唔可以屌多2錢重

嘩我屌 嚇一嚇又要等天光先訓得著

有冇人組團打鳩佢?

封面殺手

海灣都有 早幾日居民已經打左1823 report

D人以為撐警就大撚哂

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

嘩 我驚班狗會忍唔住

做嘢，小心睇路

千狗斬

推

屌，整返一模一樣嘅款，不過用黑警圖咪得

有兩張係深井喎 由此推測應該係深井人 再掛到出荃灣

無腦真係無腦

剪一張拉三張
想知佢最盡可以拉到幾多張

有冇巴打有興趣去拆

想屌死佢

篤你個震蛋

證明撐得警都係無撚腦

張banner冇申請係犯法㗎
喺現場大聲問吓有冇人係呢張banner嘅owner
如果冇人答就可以剪走佢

咩地方嚟？可唔可以自發清潔

我就唔信你撕一拉三啦p圖閪
睇下你一條友拉唔拉到幾百張
你知啦 垃圾藍絲廢老講得出做唔到

啲槍喺邊個手上擔遮打war game我就真係覆你個震機喇

依個好 超正 一於咁做

每張加返「香港警察」四隻字響上面已經攪掂~

荃灣？

之前係鑽石山地鐵站上面啲馬路都見到
仲要無牌講埋出嚟俾人知

印 banner 唔平，直接諗下背後邊個比錢佢做

整一張要幾錢

舊幾水一條

禁錯負皮

點只，印四色仲要咁大張⋯

唔駛問, 一定係食左警撚

剪一貼三佢好快破產

好貴㗎喎
剪到你破產仲得

讀得美國大學屋企一定有啲錢， 1823畀埋證據話佢貼

佢係咪真係剪一拉三先

所以咪單身，做老姑婆已經係對你最大既懲罰

幫佢宣傳下先傻西

依d真係要做野
唔可以畀佢咁抹黑我地

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

人造人18號

屌過 Ptgf黎

報警 拎報案no. 跟進

P到咁真人見到一定唔同樣

條囡中文字都唔識多隻，d ig post成堆錯字，文盲就去讀下書用下腦啦，仲學人整banner

個樣咁膠嘅

1823
住附近手足影實境相
搵食環拆
報埋有人承認違法掛banner

根據《公眾衛生及市政條例》，違法橫額最高可被判罰款1萬元及每日罰款300元。另外，按《公眾衛生及市政條例》第104C(1)條，食環署可向相關人士追討移走費用。此外，若能蒐集足夠證據，可考慮檢控。

投訴佢啦，知法犯法仲咁大聲

我地貼答案上去就得啦 唔洗剪既
人地要講 唔可以唔比佢講

掛banner要申請架

冇議員俾位佢掛既全部可以叫食環剪曬佢

豬閪

佢老豆定老公做差人

要同地政總署申請架wor

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

宜家首要係將違法人士繩之於法，唔可以比佢逍遙法外！仲咁得戚貼上網

是警察

其實番說話可以套落班狗度

嬲多d快d老

如果有巴打熟曬路
聽晚可以義載你地去一條龍回收垃圾
去到咁岩見到跌左落地既咪幫手掉落垃圾筒

應佢都晒9氣 狗那 有名叫 同支那狗 個名有得揮

唔好自己去剪佢
俾佢告返轉頭就大件事
1823輕鬆解決

直接貼d QR code 喺隔離 俾d 真相佢地睇返

幫佢貼返啲警察相上去 唔駛換標題
多謝哂佢添

三角誌
文化都無, 好襯毅進仔
果然係無腦,物以類聚,

貼隻揪sir啲相上去咁就會好快清

草船借箭
喺前面加兩隻字搞掂

大陸潮語掛

荃灣 荃威花園 有人貼咗隻抽 張黑警相上去 唔使三個鐘 banner 即刻畀人清咗

光復荃灣

食環收call收到手軟

還好啦其實又唔係好貴
不過拉得咁靚 專業掛banner？

push 1823

蠢閪自爆

貼佢個臭雞樣出街
有冇人滿足隻臭雞想比人打既願望？

痴memo上去

食環唔收既話 以後掛banner唔洗申請 有先例

連濃banner

佢叫人打柒佢喎

狗都唔屌

可以順手告埋佢

2868000 or 1823

用3M貼返警察打人嘅相上banner 度，自然有人去剪banner.

都幾好笑
真係唔明咁做有乜意義
條女真on9唔係扮

拆

呢d有排搞
起碼一個月
直接拆左佢

知唔知道要申請？

唔好搞banner 啊！報咗1823， 食環、地政會睇，住附近，今日放工麻煩睇係仲有無!!!!!! 佢話要街名先方便

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

有冇佢電話，幫佢擺落免費約炮網啦。

攞黎做連農牆

佢果間乜大學黎

1823唔太work
banner 好似唔係即時清
食環post 話係定時搵埋地政一齊清

又係大陸雞

貼黑警兩個字上去喇

荃灣友幫幫手

投訴，俾埋證據電郵去

又係支那雞樣

美國佬畀錢佢印㗎！又想搞亂香港

佢有警賊幫佢梗係敢大大聲
試吓推翻咗而家個政權睇吓佢點撚樣死啦
佢驚撚到賴尿添呀

其實將佢啲banner變成連儂牆咪得 佢拉一塊就貼滿一塊memo紙

搵次光復荃灣 俾佢親身感受下香港警察有幾正義

colorado university.

幫幫佢做文宣

如果仲讀緊書，可以通知佢美國大學果邊

多謝佢貢獻左張banner我地貼memo

覆你個震機係咪潮語黎

呢張正，正皮

1823啦有晒證據

智障版衛詩雅

大家鬥拆大家野

反省下自己點鮮仲係單身喇臭雞

作為良好市民 行過咪幫手左掉件垃圾囉

1823佢先，然後再係上面貼MEMO紙

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

犯法個喎 警察家人 知法犯法 用吓你個豬西腦先啦

瓜子大王對出一排有幾張

臭閪

佢好樣衰
好似恐懼鬥室果隻野

波平如鏡+鞋抽面
未到7月14唔好po出黎嚇鬼

三角誌係咩黎？

我都想問

深井有一張，喺深天小學對面

我唔理，我報咗， 等路過巴打今晚同我講，佢唔清，再打

唔想自己友搞到個banner,浪費力氣，我哋繼續做Lennon wall!!!! 同埋，食環見到撐警警，實埋怨啦。同埋我哋唔會同廢老一般見識，我哋接納不同意見，但請合法

1823!!!! 咪浪費自己力氣，要number, 同講清楚街名

需要路過人士報料，港島人未見到哩個banner!!

盧巧音 - 三角誌

個頭像似係假相

幫佢係 banner 上邊貼多句 "是暴政 !! "

又係「如果林鄭係你阿媽」「我屋企人都走水貨架」之流。

不如整張一模一樣係黑警打示威者既將cover左佢個張

幾時光復荃灣

係句國後面加 「是香港警察！」

圖一 深井天主教
圖二 深井 確實位置唔清楚
圖三 荃灣 近台灣麵店舖
圖四 荃灣德華公園
圖五 荃灣96b小巴站 近萬寧
圖六 圖三附近 唔太清楚

圖三圖六喺荃豐對面（眾安街）

盧巧音三角誌？

無腦既人唔明
點都唔會明

剪

之前經過已經想搞
無申請仲要掛係彎位禁制區
非法掛banner拆咪拆

1. 深井天主教小學馬路對面
2. 深井天主教小學對出
3. 荃灣荃豐馬路對面
4. 荃灣德華公園
5. 荃灣興慶大樓對出
6. 同3一樣
7. 深井碧堤坊對出

條女有做過ptgf 之前幫襯過 $1500/1q

Call 食環，唔使自己郁手，臭雞

拎幾張A4紙就可以二次創作佢張banner
"不是暴徒, 是什麼_______________"

G

痴d memo 紙上去然後話俾廢老聽有連儂場要幫手拆

有人報警未

印佢個樣痴上去

唔驚又較哂 private

可以一戰

我記得荃灣石圍角巴士站有一張
同埋千色店嗰邊嗰間太興附近都有
佢冇影到

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

荃灣獅子吧對出都有一張

叫佢幫手落街打暴徒
睇下黑警識唔識分佢人定鬼

正
拉鳩佢

我以為唔可以周街亂掛嘢係comment sense 黎
佢仲post曬出黎好威威咁

似有人幫手，一條女點做咁多嘢...

條女咩背境, 咁樣伸個頭出黎...

1823 please

stupid people is famous

打去地政總署叫人貼CAP 28, 唔夠一個星期就GG

喺隔離掛多一張banner
背景用返差唔多一樣
中間寫“是警察”

一係攬炒，一齊俾人拆
一係順手做宣傳

邊度黎 收工幫你整走呢啲犯法野 做返個良好公民

是咪荃灣黎

巴打咁重口

公務員係時候做嘢啦

係德華嚟

臭閪一隻 同警犬絕配
你只配俾狗屌, 下一代都係賤畜

War game嗰個po
以為佢鬧緊差佬

直接用噴漆係上面寫 係香港人/市民

利用埋佢張banner

又話撐警但幫政府增加更多工作量

清左未 未清一陣放晏幫佢收皮

大陸豬好缺貨好貴，佢應該唔係豬，係大陸雞

痴返啲真暴徒既相上去？

其實可以整個QR CODE LINK D狗咬人嘅片貼喺佢張BANNER就夠

死傻閪

真心問

簡單，貼memo囉

Push

條女話預咗俾人起底喎

讀美國大學間諜

不是傻閪是甚麼？

張自拍好樣衰

屌, 我以為自己文化水平低唔撚識字唔知咩叫三角誌

佢張大頭相要黎做乜車頭相就話姐咁鳩柒樣閪衰，張張相都戴住頂柒帽荒唔係條臭閪個頭柒到要用頂帽遮撚住咩

三角誌？又係文盲

屌死公屋妹

有排搞都要正路告鳩佢
罰款又好咩都好

你就咁拆佢無咩代價

不過佢話拆一掛三
不如等佢掛多啲先告

是雞嗎

拆黎做咩 整堆寫住義士既紙 遮住暴徒仲好
人地幫你整埋 仲唔多謝人

沒有暴徒
只有暴政

原來佢住荃灣

女女女

無申請好似犯法wow,
幫下佢啦
睇下警察幫唔幫佢頂

雞即係雞

條女我屌過 好撚淫
好後悔 原來臭g黎

紅底家庭？新香港人？

佢連個icon都轉黑色

無人起佢底好慘

似係麗城官小

樓上話係深井

不是暴徒是甚麼?

暴政囉

挑

什????

應該稱呼佢做臭閪定傻閪？

整容怪high大左？

其實藍屍都可以學連膿牆，不過佢地唔夠人

好撚慘，預左俾人起底但冇人理佢
邊緣到連起都廢事起

理佢都廢事

仲1823？

深井撚表示已經同班街坊日日打1823

冇人想理條傻閪
番屋企含狗撚啦臭閪你犯撚左法啦 叫你d屋企人頂啦

連1823都知道香港病了😷😷😷

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

整容雞

中國樣

小丑都不如
冇人理

人提送資源比我地，應該好好運用
剪左佢當連儂場底用

點起訴佢？
依加佢應左有做 有證據

報左未？telegram tsuen wan gp有冇報左？

當連憹牆用咪得

個不是暴徒是什麼 原來係佢條仆街掛嘅

好人好姐 個腦生草

會唔會有人keep佢個頭去141
同時貼落啲banner度

值得參考

仆你個臭街？？鳩估

想問佢啲Banner仲喺唔喺度
又話拆1貼3嘅？

幫佢出名

二百萬人佔
唔通真係你獨醒咁勁咩
On99

jed

又話唔驚自己俾人起底
依家嚇到Facebook乜都睇唔到仲要轉黑色logo

P圖嘅魔力

現實

咁多物資 係點得黎？

做1823個班都幾慘
呢排咁多電話

嘩，狗先會屌

暴徒會係差館強姦人

i.e. 有警察慣性強姦報案人

單身
有無巴打執

嘩屌

1823 + 投訴佢老公, 佢老公呢世做散仔唔使指意升.

講左成十五頁，有人做左野未？

一無 P 就現形

嘩恐龍級別

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

深井 碧堤半島出面

剪一張掛三張🤣🤣🤣好重皮喎

剪到佢破產

嘩屌，同原本fb icon差九里遠喎

隔住個mon 都聞到臭

可以投訴，一張$1500

屌，仲p圖？直接去整容啦

咩撚野叫為左我地光明嘅未來 推冧而家嘅香港？
同做開雞就接受左成世比人屌有咩分別？

佢個樣好似迪士尼啲巫婆

仲要p左都勁撚柒

一睇就知係支那雞
呢排太平比人屌爆左個屎眼

蘋果記者唔該入一入嚟

唔怪得唔露齒笑啦
啲牙咁樣衰

好明顯有外國勢力支持

珍

填個義士係後面咪算囉

出手都出得蠢過人......
拎起電話1823

何輝扮女人?

學藍絲。貼返相係佢上面

係你老母

聽講可以直接剪 然後問有無人嘅 無人就當垃圾掉

Pish

黑色姐係撐反送中，改邪歸正
原諒佢

同佢講「我地唔抗爭，中共殺死依家未來嘅香港」

連儂牆

屌點解深井有咁多張
利申都係深井撚

可能d 狗屌得佢舒服

PUSH

搵人噴下佢

起佢底啦
黑警死全家
禍必及家人

上埋on9谷

撐警真係弱撚智

越透越多癲婆走出黎
除咗睇人仆街最開心，睇人發癲仲開心

越黎越多癲婆走出黎
除咗睇人仆街最開心，睇人發癲仲開心

一夜之間。要剪灑佢

傻閪不配有人權自由，去做黑警性奴

記得打去既時候用穩陣既電話號碼

應該住果頭啦

痴啲冇no. 打人暴徒上去

如果整一張警犬版嘅話
唔知張banner要幾大呢

分分鐘壁報板都未必整到

給香港警察最後忠告

好威既80後啊

弱志有樣睇

好似直頭係深井人個group到出po

咩叫弱志

弱志係佢屋企人泥

三角誌

我無嘢講

我地咁做既意義都未搞得清既傻閪
遊行左咁多次都未知咩事

五十步笑百步唔係咁用
唔聲討中共以言入罪
個傻閪自己都有份俾人扣分

讀野雞大學仲好意思打上fb

係貼三只好，貼少張都追到佢瘦
睇下剪快定貼快

至*

一路貼，一路剪，一路買番畀打印公司， 好過等政府嗰四千蚊

違法banner, 直接自己剪

死離地無腦港女
完全唔會現前因後果
覺得政府一定啱

千奇唔好用強力膠水痴我地啲長輩圖落去人地啲banner 度呀 人地met 唔甩 冇得重用好慘架:~(

太空卡 Z_Z

推到佢日日比人上門吊